{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴が可能ですが、一部ペンションはペット同伴時に入室を拒否することがあります。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 また、火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、IPTV/WiFiは全客室でご利用いただけます。 フットサル場と駐車施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションはペット同伴が可能ですが、一部ペンションはペット同伴時に入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間は守らなければならないですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようにバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車施設も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 458
    }
}